［內部文宣］不定時再推下 我冇嘢講 我要驗傷

有鑑於近日好多手足被捕年紀都好細
好容易俾狗狗吠兩吠就嚇親 人地想佢講乜又講乜
亦好耐冇人推過內部文宣

最緊要記得呢幾句
我冇嘢講
我要見律師
我要驗傷

我要投訴你 呢句就免喇 講嚟都哂氣

被咬好多時都有cam影住
唔好等人問 自覺大叫名、身份證
可以既話 自己除低面罩 面向鏡頭
可能冇人問 亦可能有人問完啲狗就有所警覺
要自己有sense 馬上就要做 大叫完周圍都係人
冇可能錄唔到

最後Be Water 萬事小心

以下開放補充 有咩要注意嘅請提一提各手足
溫故知新

唔要再有被自殺

望鏡頭 好多人會幫手搵你

愈高調愈安全

入左去又好 點都好
一個都不能少

幫推

爬山跌親 要做足準備

安全至上

幫手推兩野

推

重溫呀要

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

扮死狗呀

細聲啲

好戲嘅腳軟暈低應該都可以

手足被咬生死同樣重要

Share俾身邊嘅人
由其中學生

請和理非立即發起全港無限期罷工罷課

唔好指意啲狗 佢地只會全力令你入唔到鏡 講唔到嘢

可以嘅就靠自己快手做
有咩敏感你唔記得架嘢 叫姑娘問屋企人
醫院做錯野佢地咩孭唔起鑊

再好戲啲就哮喘 一定要幫你除罩喇

推下

1

2